[轟啊] 重慶玩機動遊戲被拋出 少女墮地慘死

重慶豐都今日發生恐怖機動遊戲意外，一名遊客在一個名叫「遨游太空」的機動遊戲時，疑安全帶突然斷裂，致被拋至半空，落地時撞向旁邊圍欄，送院後傷重不治。據網民指，該名遊客為一名16歲少女。

事發今日下午2時，豐都朝華公園「遨游太空」是公園其中一個熱門的機動遊戲，每人每次收費15元人民幣。現場民眾拍到的片段顯示，機動遊戲高速轉動的時候，女子被拋出座位，初時還能抓住扶手，及後則被拋到半空，現場目擊事故的民眾不斷驚叫。片段又顯示女子落地後，初時仍有知覺，公園的工作人員為她急救，並召喚救護車到場，將地送到當地醫院搶救。

當地宣傳部人員稱，這名女子送院搶救後，傷重不治，目前事故原因仍在調查。

竟然得一個

符合

真。遨游太空

too few

rip 希望佢下世唔係中國人啦

恭喜發財

忽然001 還未倒數9,8,7

單槓大回環失手片嚟嘅～

你想呃我膝頭哥唔食辣椒醬！

笑左，我好冷血

啲圖喺心口打格仔，應該心口撞到，但條片見到個人係咁拍佢心口，死咗賠少啲

鄰國死人關我撚事

聽日繼續正常開放

路邊死隻甲由唔通你會傷心?

酆都

下世唔好做支那人

部機動遊戲應該改咩名？

遨遊天國/天堂之旅

大陸啲機動遊戲 貼錢叫我玩都唔會玩

屌

死得咁少

咁近酆都鬼城，牛頭馬面慳返d功夫

遨遊半空

[又死一隻]

平日的壓力 已在間消失

屌你點解可以用牌匾咁撚柒成件事

真？？
幾時講

根本是玩命

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

都飛唔出太空
冇料到

遨遊太虛

原片

d 聲

原片呢？ 垃圾蘋果條走馬燈片垃撚圾

嘩屌，佢係唔係一嘢轟落塊牌匾度？

撞落欄杆再撞地下

今鋪真係上太空

目前事故原因仍在調查。

乜仲有呢個必要咩？

調查下 邊個可以食隻死貓

飛天墮地～貪一刻的樂極忘形

一野轟落去